係仔既入一入嚟。

好容套既說話

Odd. but thanks

唔識嘅話，佢點讚我？咩渠道咩場合？讚我乜嘢？

吓 你盲撚左？

想收你做兵囉柒頭

問10 個人，可以有10種答法
睇下你想聽邊種

咁你覺得點？

隨口噏下啫